建議所有被補保釋義士進入香港各大不同領事館尋求政治庇護

被補義士已有近150位，建議所有保釋人士同時進入不停領事館，香港初級或高級法庭不會有公平審訊

有BC,BNO 就去英國領事館
有澳洲護照就去澳洲領事館
只有特區就選擇其它領事館，如美國，德國，但切勿去親中國家，否則玩完

好處如下：

1）加大國際社會關注政府亂檢亂捕情況
2）令各國重申對特區護照免簽政策檢視
3）令英國必須再要加強對中國施壓違反中英聯合聲明，在港起碼仲有20幾萬有BNO+ BC有效護照人

天馬行空構思，歡迎討論比意見
不喜勿插